18歲男生連中5彈被捕 藏雷射筆罪成判更生中心 母庭上痛哭

網民前年10月在尖沙嘴發起追究警暴遊行，最終演變成警民衝突。警方晚上在旺角施放催淚彈驅散人群，其間有男學生被指管有行山杖，背部連中5發胡椒彈後被捕，及後在警署內被指背囊藏有雷射筆，早前被裁定在公眾地方管有攻擊性武器罪名成立。裁判官梁嘉琪今判刑時指，為收阻嚇之效及反映嚴重性，選擇聽取感化官的建議，判男生進入更生中心。患有思覺失調的被告母親離庭時掩面痛哭，需由親友攙扶。

梁官早前裁定被告管有雷射筆，再加上被告裝束，被告實可預期有衝突發生。而涉案雷射筆屬「3B」級及寫有「Danger」警告字眼，梁官不接納辯方指雷射筆僅用於煩擾警員的說法，認為唯一合理推論是用於傷人，裁定被告罪名成立。

又FF案情

支持任何捍衛人類權益的行為

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興